返工好悶 我秒覆你

好撚悶啊

返工有冇得食仔

非基
更何況工作環境全女

訓下教啦 偷下懶

咩工 返通宵定點

幾點放工啊

爭取時間溫書

返通宵

聽朝十點到

返咩工要OT

邊得嚟咁多仔食

請唔請人

我都返緊
好撚悶

返緊咩工

非人生活嘅工

唔知喎

咩工

看更啲frd

咁d女係後生女定阿姨？

夜場石蕉？

司機

學生妹

???

有冇正野

麻麻地